五一黃金周

蝗蟲全面進場

蝗死全家！

今個禮拜唔出街了

推舊 post，我要見到五一黃金周變成支那禁字

一人一個 tweet ， fb/ig share ，花大家幾秒時候，去將五一黃金周變成黃店感謝祭 等政府唔敢五月一開關放自由行

[五一黃金週] 係時候包裝到同抗爭有關睇你支那夠唔夠膽放自由行